Terminator: Dark Fate - Official Trailer (2019)

睇落仲差過T4...